［突發］人在異地，突然好掛住元朗廣場出面檔北京水餃店

就係喺正元朗西巴士總站個度！
我好鐘意食北京饀餅啊
隔離仲有檔真．魚蛋檔嘅小店，魚蛋同魚肉燒賣都相當唔錯！
如果今個週六大家放假不妨入元朗試試，真係好好味㗎！
反正搭巴士搭到總站就係啦！

使用「元朗（西）」站的巴士路線資料
巴士公司 巴士路線 出發地 目的地 服務形式
九巴 54 元朗（西） 上村↺ 每天服務●
九巴 64K 元朗（西） 大埔墟站 每天服務●
九巴 68M 元朗（西） 荃灣站 每天服務●
九巴 68X
特別班次 元朗（西） →旺角（柏景灣） 週一至六上午繁忙時間服務●
九巴 77K
特別班次 粉錦公路（丙崗） →元朗（西） 上課日上午繁忙時間服務，特別班次終點站，不設回程●
九巴 968 元朗（西） 銅鑼灣（天后） 每天服務●
九巴 968
特別班次 菲林明道 →元朗（西） 週一至五下午繁忙時間服務，特別班次終點站，不設回程●
九巴 968A 元朗（西） →銅鑼灣（天后） 週一至五上午繁忙時間服務，經朗屏邨及東頭工業區●
九巴 968X 元朗（西） →鰂魚涌（英皇道） 週一至五上午繁忙時間去程●
鰂魚涌（英皇道） →元朗（西） 週一至五下午繁忙時間回程●
九巴 N368 元朗（西） 中環（港澳碼頭） 每天通宵服務，經美孚站及凹頭●
港鐵巴士 K73 元朗西 天恒 每天服務●
港鐵巴士 K73
特別班次 天恩 →元朗西 週一至五上午繁忙時間服務，特別班次終點站，不設回程●
港鐵巴士 K73
特別班次 天晴 →元朗西 週一至五上午繁忙時間服務，不經鳳池村及朗屏巴士總站，特別班次終點站，不設回程●
港鐵巴士 K73
特別班次 香港青年協會李兆基書院 →元朗西 週一至五上午繁忙時間服務，特別班次終點站，不設回程●

頂 錯台 但我推！

魚蛋燒賣果間D 雞蛋仔格仔餅都好正

自推

係呀 佢好似賣得幾樣產品 但一到放學時間就拉哂籠

正喎多謝推介

龍津？？

仲有元朗隔離檔串燒

食完幫屋企人買埋餸啦

其實好多人平時黎元朗買餸嫁

大橋街市海鮮超平
成日買完再出去BBQ

推

入黎做個統計

［統計］ 727元朗到底幾點

再推介另一食點
元朗又新街陸記雙豬粉！
諗起都好肚餓

多寶嘅阿姨好好人

如果只係諗住行、去觀光，一定要有：
-背囊
-為咗環保，要自備硬淨襟用嘅金屬保暖壺、飯壺
-足夠散銀硬幣，方便找贖、搭車
-記住拎鎖匙
-雨遮
-硬嘢盡量放背囊外，以免頂住自己背部唔舒服，另外最好加啲軟嘢(如浮板，吹氣墊)靠背好啲
-咁樣執個背囊，就唔怕「銀」住自己唔舒服
-如果人多擠迫，記得放個背囊落地，唔好向住人、頂住人，整親人就唔好啦。
-最重要係跟實其他團友，唔好自己走圍行蕩失路。

727元朗捉精靈

行多啲街 人都健康左

自推推推推

推推推推推

Push

pushhhhhhhh